A troca de senha será feita na area de configurações da conta, na aba Perfil do Usuário.

Ao clicar para alterar será aberto um modal onde será feito a troca de senha.

![image.png](/.attachments/image-2d58689f-f96d-42dc-963b-a178e83d21ae.png)